新車收車有咩要注意?

需唔需要搵HKMI果D驗下架車?
同埋有冇人推介下邊間鍍膜 裝車CAM好

收車果日我叫sales揸架車去我屋企，睇完冇花冇撞就交收完

新車都要驗
睇下有冇花就ok 啦

咁撚好既 佢一定要我去葵涌拎

比番架車人啦

我諗你部車係貴既 先會有咁既服務囉

靚女SALES 直頭入埋屋添, 未聽過床單咩

x2

我買架十令萬車仔都可以揸過黎比我

tesla ?

VW咋

真係有d新車有翻噴過
利申女朋友做車工作

咁撚仆街

係廠hi花過，翻噴

vw係要自己去拎

hi花再噴 出面車房1-2日交到貨
何況你大廠
出面邊個咁傻同你成條噴

如果有得簡，我會想去拎多過人地渣過黎比我
除非本身屋企大把車啦

比我都會簡自己拎
心理上覺得無比人渣過出街，自己破處

我都會 鳩up下佢冇得俾我揀姐

希望唔會收架翻噴過架啦

哈哈，

1）望下個哩數，一般正常應該100以內
2）睇下內籠D皮 有無花 或者殘
3）索下D新車味
4）望下4條車胎係咪一樣，製造（年份/星期） 正常4條1樣
5）望下D鈴有無花
6）望下前後泵把，頭燈尾燈D駁口位有無虛位
7）頭冚 尾冚 係咪左右對稱

仲有，記得關實車門車窗，確保冇人見到、聽到先好放膽大聲叫

跟住原來sales坐左係後座寫緊文件

Sales: